歡迎入黎屌我老母

一直以黎我都好尊重 好愛我老母
但係呢次之後
不了
但係ji

朝早6點開始 企到五點走
換來既係咁既問候
除左心寒唔知講乜好
如果警方開槍爆頭叫克制
點先叫放任？
係唔係要拎隻坦克出黎先叫認真啊
長期都唔想在同佢有任何交流

好彩我老母無阻止我出去
只係叫我小心d 見到唔對路即走

一上線就完
送中 唔上線都完
日日做到死都上唔到車
講句野表達不滿又會畀人拉 (叫你老母睇其他新聞）
仲講正經？邊條仆街出賣香港人先？